# METADATA: {"qid": "5a8ed9f355429917b4a5bddd"}
Q: Nobody Loves You was written by John Lennon and released on what album that was issued by Apple Records, and was written, recorded, and released during his 18 month separation from Yoko Ono?
A: Walls and Bridges


# METADATA: {"qid": "5ac52e1b5542994611c8b3f4"}
Q: What is known as the Kingdom and has National Route 13 stretching towards its border?
A: Cambodia


# METADATA: {"qid": "5ab92dba554299131ca422a2"}
Q: Jeremy Theobald and Christopher Nolan share what profession?
A: producer


# METADATA: {"qid": "5a7bbc50554299042af8f7d0"}
Q: What film directed by Brian Patrick Butler was inspired by a film directed by F.W. Murnau?
A: The Phantom Hour


# METADATA: {"qid": "5a835abe5542996488c2e426"}
Q: Vertical Limit stars which actor who also played astronaut Alan Shepard in "The Right Stuff"?
A: Scott Glenn


# METADATA: {"qid": "5ab2e6e5554299166977412c"}
Q: Which car, produced by Ferrari from 1962 to 1964 for homologation into the FIA's Group 3 Grand Touring Car category inspired the Vandenbrink GTO?
A: Ferrari 250 GTO


# METADATA: {"qid": "5a7fc53555429969796c1b55"}
Q: The actor that stars as Joe Proctor on the series "Power" also played a character on "Entourage" that has what last name?
A: Assante


# METADATA: {"qid": "5a758ea55542992db9473680"}
Q: who is older Jeremy Horn or Renato Sobral ?
A: Jeremy Horn


# METADATA: {"qid": "5a754ab35542993748c89819"}
Q: In what country was Lost Gravity manufactured?
A: Germany


# METADATA: {"qid": "5a78fe7b55429974737f793b"}
Q: Who was married to a founding member of Nirvana?
A: Courtney Love


# METADATA: {"qid": "5ae0185b55429942ec259c1b"}
Q: What was the 2014 population of the city where Lake Wales Medical Center is located?
A: 15,140


# METADATA: {"qid": "5abfb3435542990832d3a1c1"}
Q: Which American neo-noir science fiction has Pierce Gagnon starred?
A: Looper


# METADATA: {"qid": "5a86efe655429960ec39b6e3"}
Q: What Scottish nobleman was the subject of a 1934 British short documentary and was the first man to fly over Mount Everest?
A: Douglas Douglas-Hamilton


# METADATA: {"qid": "5add363c5542990dbb2f7dc8"}
Q: How many episodes were in the South Korean television series in which Ryu Hye-young played Bo-ra?
A: 20


# METADATA: {"qid": "5a89d58755429946c8d6e9d9"}
Q: Does The Border Surrender or Unsane have more members?
A: The Border Surrender


# METADATA: {"qid": "5a77acab5542992a6e59df76"}
Q: Who was born first, James D Grant, who uses the pen name of Lee Child, or Bernhard Schlink?
A: Bernhard Schlink


# METADATA: {"qid": "5a88f9d55542995153361218"}
Q: Which band formed first, Sponge Cola or Hurricane No. 1?
A: Hurricane No. 1


# METADATA: {"qid": "5a78ee7a55429970f5fffddd"}
Q: What are the nationalities of Leonid Khachiyan and Sofia Kovalevskaya?
A: Russian


# METADATA: {"qid": "5ae5a5475542992663a4f202"}
Q: Which former Canadian Professional Ice Hockey Player endorses MLX Skates?
A: Mario Lemieux


# METADATA: {"qid": "5abb14bd5542992ccd8e7f07"}
Q: In which country did this Australian who was detained in Guantanamo Bay detention camp and published "Guantanamo: My Journey" receive para-military training?
A: Afghanistan


# METADATA: {"qid": "5a8f44ab5542992414482a25"}
Q: What year did Edburga of Minster-in-Thanet's father die?
A: after 685


# METADATA: {"qid": "5ade51dd554299728e26c6c6"}
Q: In which state of Australia will you find the themed lands Ocean parade and DreamWorks Experience both within the Dreamworld theme park complex on the Gold Coast?
A: Queensland


# METADATA: {"qid": "5adfad0c554299603e41835a"}
Q: Were Lonny and Allure both founded in the 1990s?
A: no


# METADATA: {"qid": "5a90620755429933b8a20508"}
Q: James Paris Lee is best known for investing the Lee-Metford rifle and another rifle often referred to by what acronymn?
A: SMLE


# METADATA: {"qid": "5ae69a6555429908198fa651"}
Q: Mister Magoo's Christmas Carol was produced by the same studio that produced a film that featured the only animated-film role by who?
A: Judy Garland


# METADATA: {"qid": "5ac2ada5554299657fa2900d"}
Q: How many awards did the "A Girl Like Me" singer win at the American Music Awards of 2012?
A: one


# METADATA: {"qid": "5a89c14f5542993b751ca98a"}
Q: Which of the following had a debut album entitled "We Have an Emergency": Hot Hot Heat or The Operation M.D.?
A: The Operation M.D.


# METADATA: {"qid": "5a88aeaa5542993e715ac064"}
Q: Which American actor and director appeared on the series "December Bride" and in the film "Gentle Annie?"
A: Harry Morgan


# METADATA: {"qid": "5a790e7855429970f5fffe3d"}
Q: Who was born first? Jan de Bont or Raoul Walsh?
A: Raoul Walsh